有冇人女朋友成日好似唔係講緊真話咁

意思唔係話feel到佢另結新歡嗰隻
而係成日好似收收埋埋，冇坦白哂所有嘢咁
真係好難估到你諗緊咩呀大佬
有啲1999，仲有好多嘢想呻，冇人有共嗚嘅話我收皮先

身同感受呀樓豬 知我者莫若你

可以照講番你o既感受出o黎
睇佢有冇改
老實講小小野都收得埋 當你係咩先

正常

引你氹佢講

係度

試過啦，換來只係一句話我亂諗嘢就算

就係氹唔到嗰下慘，問到佢覺得我煩 不過女仔角度可能覺得我冇氹過

係咪所有男人必經

有咩分享呀師兄

我都好難估到樓豬諗咩
自問自答好恐怖

唔該 手快快打錯

自娛下姐

咁真係睇下咩事
可能佢心情唔好唔想講咁多o野
但你又睇唔出 係到派膠
咁佢咪唔想多講

男：妳唔開心呀？果樣咁嘅？
女：冇事呀，我冇野喎。
男：哦，冇事就好。
女：你都唔愛我嘅

咁就無啦啦嬲左啦。

其實我好容易俾佢牽動自己情緒
所以佢一有啲唔妥我都會好心急想知發生咩事
係咪好廢

你又唔好當佢就你既全世界
咁你咪冇左自己lo
feel到當然咪問句or做啲行動出黎 帶佢吃喝玩樂
到時想講自然會講 唔係點問都都冇用
只會覺得你煩

exactly

啱啱同個女仔一齊
無係佢口聽過話鍾意我
問佢有無掛住我 直接答無
但知道無得急 唯有做好自己

溝第條女

我男朋友都成日咁話我
但我份人又真係咩都無所謂好易話為
又唔會點嬲